[避孕套]曼聯宣布拒絕與伊巴謙莫域續約，但會負責日後治癒

魚拉特

曼聯

醫好都廢晒武功...

由於喺對陣安德列治既比賽入面受傷，令到瑞典前鋒伊巴謙莫域需要接受至少9個月既休戰，而值得一提既係，「呂布」同曼聯既合約將會喺今季完結之後到期，而一直好希望完成續約既紅魔，喺態度上似乎出現180度既轉變。

英國《鏡報》報導，曼聯決定唔會再同伊巴謙莫域續約，因為呢位前聖日耳門球員已經35歲，喺傷愈歸來之後都未必可以重拾勇態，再加上續約完成之後，意味住紅魔要一直出糧俾高人工既伊巴，而喺經濟既角度上去諗，續約絕對唔係一個有益既行為。

不過，曼聯都唔會對伊巴用完即棄既，有消息人士透露，紅魔會喺「呂布」好返之前，為呢位瑞典老將繼續提供醫療援助，總算係對伊巴既最後一點心意。

鏡報

God of Manchester

source?

I came like a god left like a condom

期待到時在曼聯醫好再, 季中再自由身轉去競爭對手, 攞完冠軍後立即去MLS ,無仇報

成大業者

點會理小事

魔性

其實好返再簽返咪得

Condom